點樣識新異性朋友

讀完書出黎做野 工作環境其本上冇異性 我個人又比較冇自信 讀書時期唔夠膽周圍識女仔 依家又冇渠道 試過用交友app 大部分都係緩交account黎 唔通要孤獨終佬

放棄

利申 棄已放

一係援交，一係美容

有無成功例子可以勉勵下我？

wechat附近的人

試過 大部份都係姨姨或者人妖 同埋唔知可以講咩

冇 放棄la

屌你阿

留名

speed dating

上連登開post

我得廿歲 speed dating年紀會唔會差太多架

好負面

去蒲

我覺得呢個方法可行性近乎零

高登緣份計劃

大膽d同女仔講野啦

好少見到女仔

+1